次次出街見親啲靚女白滑長腿

條脷都忍唔住自己伸出黎
好似咁樣

幻想自己奶緊佢對白滑長長腿
會唔會很變態

扑佢囉

我頭先都係咁

唔會變態
因為我都好想

純文字討論？

我奶緊你老母條白滑長腿啊

想問下老師
中學未屌過學生妹是否人生遺憾

係，利申屌過嘅

點解街邊既的滑長腿永遠吸引過屋企個對白滑長腿
人真係犯賤

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

好彩有罩
你咪奶口罩囉